其實港女著korner鞋再加黑絲會唔會焗臭隻腳

皮面包實腳
好易焗臭

圖呢

瓏妹真人一定好靚仔

出下街啦毒𨶙

ching點睇呢隻文青鞋著黑絲

ching個個黑絲post有你

我都想

好鮮甜

皮面好易焗臭腳

korner垃圾 狗也不屌

臭都照奶

死a09